一人一套細細個好鐘意睇既卡通

我先 日式麥包王

Happy Tree Friends

動物橫町
我們這一家
KERORO

會計妹

屌，自膠
無睇到係一套

勇者王

愛麗絲學園

oggy and three cockroaches

數碼暴龍

GS騎士 好想睇返

日式麵包王前排睇返tvb配音版睇到有啲尷尬

魔法小米露

叮噹
依家好似已經轉左配音員，已經唔係以前林保全把聲

四驅小子
地平線 去呀

小丸子
到而家都好鍾意睇

蠟筆王國

外星小美兒

全職獵人(以前深夜播,最記得有時睇睇下會頂唔順訓著)

想問絲打咩年齡
我細個都有睇，但同親我差唔多大既朋友講起，佢地都話唔識/未聽過

有睇過婚紗小天使既應該廿到炆，甚至係三十有突

米路米路碰！

辣妹掌門人 同身邊d人講起無人識
熱鬥小馬

沖繩奴隸島

我20頭 但我明明記得電視有播過架 唔係我點會有睇

壽蘭

係真係有播 佢播果年我讀四年班
而家係而立之年既中女

徹之進

小魔女doremi
都差唔多三十歲仲記得d咒語

超級小黑咪

派派邦邦 抱娃抱娃抱

婚紗小天使
外星bb撞地球
神風怪盜
小新

比莉卡 比莉喇喇 抱抱莉喇 比比路多

我都唔知有咩咁吸引 個時會晨咁早爬起身睇

睇壽蘭有幾戇鳩 同睇佢兩個好朋友點幫佢善後
果時仲想學佢咁着大象襪番學 但學校話違反校規

爆丸，郭富城唱主題曲既爆旋陀螺，EVA

我識 高爭鞋飛踢

雪沙雪沙旋朱古力旋

外星bb撞地球又係勁好睇 但個作者之後好似無以為繼咁
最記得有個有錢女成日自動黑化 化身暴力狂

細個睇親神風怪盜 都會覺得馬倫真係好靚女

呢套唔記得咩名 但記得女主角叫朱古力好朋友叫雲呢拿

滴骰孖妹

熱鬥小馬

魔界女王候補生

而家睇都覺得佢好靚女 種村既高峰應該就係貞德

我的ET 同學
不過搵唔返

好似至net小人類左入面播架
仲有套係孖女 法伊恩連伊恩 又係唔記得名
仲有星期六日播既音樂小彗星又係好好睇 啲歌好好聽

討厭討厭討厭 好正

幽遊白書
魔動王
魔神英雄傳
皇家雙妹嘜
Love Hina
勇者傳說

地獄老師 星期六日 夜晚要轉去亞視

娛樂金魚眼
幽遊白書
龍珠

以前無咁多娛樂 最大娛樂就係電視播既卡通片
果時睇皇家雙妹嘜覺得美幸同個電單車大叔下已簡直暴殮天物

竟然未有人講
怪醫黑傑克
玻璃面具
藍龍

稚空都好靚仔

因為佢愛上睇藝術體操

天才釣魚郎

試過係漫畫店租Love Hina拎番學校同朋友一齊睇點知比訓導老師收左 好在果時赤松健未走火入魔下下都剝晒班女主角既衫

Tom and Jerry
數碼暴龍

我諗緊我睇個套係咪呢套
有套係講個女仔去咗間和尚寺住
跟住同個住持個仔一齊湊bb

音樂小彗星，另外有一個係人類拿到皇冠許願救王子，無咗朋友露額頭女主角

以前放學要拿拿聲仆番屋企睇貞德 直頭係擋我路者死

真心靚
個陣仲有睇彗星天使定乜鬼

你睇呢套咪外星bb闖地球

結局流星以為番離開地球所以洗左今川舜啲記憶
點知最後又唔洗走 嬲到癲左
首主題曲好似係cookies唱既

露額頭係咪超齡細公主 我諗左陣先諗起個名

勁好睇，超勁呀你記得個名

印象中去最後無去到原本地方

以前真係會為左睇卡通片 狗衝返屋企
同埋最期待係暑假嗰陣tvb會播d咩卡通

無記錯架麻

唔係裕美咩

東京喵喵

無離開地球呀 就係咁流星先嬲 佢洗左地球父母同埋佢鐘意果個男仔既記憶 點知最後又話唔洗走

基因獨角巨龍

雙子公主！

ya ha 衝鋒21 點可以冇人講

Cookies呀

殺晒佢地

中學果陣真係好幸福 細個又想快啲大 而家做左社畜就懷念過去

點解我成日記住有首係裕美唱

魔法小神童加旋

應該真係有 但唔係音樂小彗星

無敵既費路哥利 熱血既費路哥利

我搵下先

小魔女doremi又係好鐘意

個結局我喊到眼都腫 好sad

伙頭智多星, 好睇到喊

好鐘意佢地
有齊佢地啲歌
次次聽到畢業大合唱版都喊

邪流丸同百變小櫻都好睇喎

絕對無敵
元氣爆發
熱血最強

Gear戰士電童無人講

哎喲喲～電蟲

以前會特登食開心樂園餐儲佢地既玩具

龍王傳說，結局睇到喊

應驗左天下無不散之延席呢句話

以前會幻想上上下堂課室變基地

蜂蜜與四葉草又係好好睇 我每次都會睇到喊

單車新人王

雙子公主！！

人地叫桑高娜同芭莉娜

魔法小神童珈旋
唔知有冇記錯。。

係呢套啦
以前真係咩都追一餐 連魔法奇幻美樂蒂都睇埋

咕嚕咕嚕魔法陣
飛天小女警

邪留丸

元氣爆發
熱血最強

我應該係記左其他版本既譯名 咁叫佢朱古力都無錯呀

忍者亂太郎

忍者亂太郎
蠟筆小新

微星小超人
鋼鍊
BOM BOM彈珠人
翼之奇幻旅程
洛克人
陰陽大戰記
新宇宙飛龍

藍龍

怪盗貞德

踢出我天地

以前會錄起辣妹掌門人嚟煲

首op同ed即刻浮返出嚟

Doraemon

首op勁嘈 ed係灰灰地落住雨咁

地獄老師

天使得得B
阿森一族
BB保你大
邪留丸
婚紗小天使
我們這一家
動物橫丁

而家都好鐘意睇卡通

主題曲係cookies唱呀
信心爆棚
我好似次次都睇唔完呢套嘢
到而加我都唔知彗星同出海嗰位少年（好似係佢地要搵嗰個王子？）嘅結局

至尊勇者

最後彗星重返地球 果個少年去左澳洲定唔知邊到 彗星去搵佢同佢講左句野 完

op好歡樂
以前會跟住佢地幾個扮跳舞

突然諗到仲有萬花筒之星 又係好好睇
果時仲特登bt全套係咁煲

仲有套咩小天使糖糖同麗佳娃娃都好好睇

而家諗番都係唔明壽蘭點解會同果隻🐵一齊

喂我岩岩都諗緊小天使糖糖
仲有套叫迷糊天使既又係好好睇

唔爭在講圭的骰孖妹啦 眼部火焰炮

佢地話自己係情侶但完全冇拍拖嘅感覺
最不解其實仲有乙番麗話鍾意壽蘭

至Net奇兵
呢套實在太經典 細個一定要集集追黎睇

有冇人識至net奇兵

阿烈達
後尾變左真人版

慢左

至net奇兵
好似星期六朝早做 成日都特登仆起身睇

可能阿麗覺得壽蘭有活力所以被吸引掛 同埋壽蘭個書包係搶阿麗果個黎用
結果壽蘭個學霸乖女朋友（唔記得名）又要為左呢件事唔開心 三個入面對佢最無好感

猴子壽蘭呢對cp真係唔要好過要 壽蘭阿哥條線仲好睇

真係勁好睇
細個睇結局果集睇到喊

魔神英雄傳

仲有一套我都好鐘意
唔知有冇人有睇Teen Titans

放學ICU播嘅希臘封神榜
放學一定坐定定睇
其實重有一套係講主角佢地可以縮細然後入人體裏面，講紅血球血小板個啲，但完全搵唔番套野叫咩名 好想睇
利申 唔撚係工作細胞

漫畫有續集 講仿偟未夢個女同阿魯
但唔記得有無動畫

壽蘭個妹同馬騮細佬都仲有戲過佢兩個
好似格硬加個男朋友俾女主
但問題係條仔又唔係男主/男配，勁路人

阿綾係典型大小姐感覺 唔似會埋壽蘭堆
已經唔記得點解佢地會fd咗
係咪話阿綾做援交

係咪會一班人搭架巴士，然後縮細落人體探險？

好似係缺乏家庭溫暖無朋友所以去援交 好似仲有自殘
後尾比壽蘭救贖心靈
你一講壽蘭個妹同馬騮細佬就有畫面 兩個小學雞四圍搞事 又係做埋啲鳩野

藍天 美亞

魔物獵人妖子

鬼父

電童

前台柱（係咪叫莉娜？）真係好吸引 佢同佢個男拍檔真係

有冇人睇過小飛俠？ 1980年嗰個版本，嗰陣香港配音叫小飛俠，唔係譯做阿童木

X men : evolution

頭文字d

係啊終於有人知我講咩
大個左想搵番套野但完全無人知我講咩 搞到我懷疑套野係自己憑空幻想出嚟
究竟叫咩名

田中太郎唔係以前快樂龍有連載咩

唔太識欣賞

爆裂戰士戰藍寶

Bulubuluya~~
勁鍾意睇 細個重有佢隻公仔

《飛天少女豬事丁》

利申：巴打

犬夜叉

踢出我天地
男兒當入樽
衝鋒21
魔法小神童
蠟筆小新
亂馬1/2

東京喵喵 成日睇黎打飛機（小學）

紫色最正

為食龍少爺 細個果陣屋企有佢隻cd 但係得第一集
細個又無得上網睇 結果黎黎去去都係睇果一集
小丸子 花師奶 多啦a夢而家仲有睇

徹之進
細個兒童台成日睇
但問人又冇人睇過。。。

貓和老鼠

想搵返兩套卡通 ，一套係好似講打妖怪嘅，每次最後打贏就係靠個阿叔射三粒元素彈，每次睇親啲元素彈裝落把槍到都覺得好撚型
第二套係講未來世界啲車成日會有超速，要靠主角用槍射車頭車尾四個角先會整停部車，以前有線好似播過

中華一番

唔知帝皇基拿有無人睇過呢

貴族騎士
個結局

小丸子
忍者亂太郎
我們這一家
單車新人王
叮噹
好懷念

朱古力

唱K小魚仙

功夫小食神
貯金大冒險
細個唔知點解好鍾意睇呢啲關於野食既卡通

細個4點半個兒童節目都會播
最近上網重睇翻成套

麥兜

雙子公主 正呀前排先煲番

一百零八飛踢腿

小雙俠

Keroro軍曹

有套係有兩個女警+個男青年既動畫
細個覺得好睇 但完全唔記得咩名

但曾秀清把聲好靚

寵物小精靈
第一輯真係好好睇

索斯機械獸

飄零燕
IQ博士
無人提

四驅兄弟

呢套正
裏面d歌好好聽
最鍾意諾愛爾(深藍色個條人魚)
覺得佢好靚
可惜出埸率少

孖女嗰套係雙子公主

女主角叫星琉嗰套係佢唱 套嘢她似叫流星乜乜 唔記得左

彩夢芭蕾

好似*

花漾明星

美少女戰士

仲記得細個係用錄影帶睇 好大舊個種
個陣讀幼稚園 成日放學去同學屋企一齊變身 爭住做月野兔

套野有啲意淫

皇家雙妹嘜?

童夢
四驅小子
超時空要塞
聖鬥士星矢
勇者傳說

有無人睇過
魔法小神童加旋同陰陽大戰記

唱k小魚仙
成日用嚟J

貯金大冒險

哈姆太郎 heke

應該唔係
果套野個男有部黃色跑車

銀河天使有無人睇過
animex播，好撚好笑

電童 無話特別中意 但見到個post第一套諗起係佢 諗兩諗都係佢

同作者
迷糊天使漫畫好睇過動畫好多，動畫夾硬掉返美紗落人間做happyend

我地細細個最愛自由 各有個小天地
十二生肖爆烈戰士
星際漫遊YAYAYA

太極千字文

Keroro

肥貓大戰三小強

kiddy grade

婚紗構思！

多謝支持

鬼馬黃巴士

膠佳架

結局爛尾

極速巡警

是勇者不必怕

棋靈王係套以前睇覺得好悶 大個睇番好正好出色既動畫

係呢套啦
終於知道原來呢套係叫極速巡警
感謝你呀巴打

北斗

pokemon

多啦A夢

龍皇傳說

交趾支那雞

超齡細公主
星球流浪記
白雪戰士
東京喵喵
真女神轉生 惡魔之子

數碼暴龍
陰陽大戰記

我有睇過 95年 啱啱23歲

小天使糖糖

屋企有碟

星球流浪記好睇 隻貓識講野

有無人睇過朱古力小靈精 細個好鍾意睇有線兒童台啲卡通片

男兒當入樽

玻璃面具

呢個系列
大力水手同埋Tom and Jerry

夜勤病棟

首主題曲好煩

機會嚟啦飛雲

雙子公主

我個名

H漫黎？聽個名都好重口味

我們這一家

田中太郎 我的ET同學

再入黎就係想講呢個
可惜完全搵唔返 好想重睇

因為受歡迎程度唔同

Spongebob Squarepants
寵物小精靈

冇啦，想睇番漫畫，coco阿

遊戲王

東京喵喵
星河滿月
唱k小魚仙
魔界女王候補生
動物橫町
彩雲國物語

夜勤病楝

Tom and Jerry

我愛你啊ching 終於知咩名

小露寶

我都記錯係勇者傳說，哩套經典

話時話無人講光之美少女
係咪因為擺係星期日播

唔同年代掛

彩雲國物語真係好好睇
果時睇動畫覺得秀麗好煩 唔識珍惜劉輝 後尾睇埋小說就知唔係咁
最後仲要SAD END

首主題曲勁煩 不停咁BULUBULUYA BULUBULUPA

竟然無人講
守護甜心
我嘅心靈unlock

好鐘意也西同佢果5條𡃁

魔球小仙女呀係

亞視個陣都幾多好卡通睇
個陣仲有鬼太郎

去食壽司間餐廳番緊彩雲國物語首op

其實鍾嘉欣首op好好聽

鬼馬黃巴士 好似係

極速迎警？

set hug hug
我都mark溜左

小櫻同基路仔

多啦a夢
哈姆太郎
小丸子
百變小櫻

乘著風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意
勁唔似兒歌既兒歌
好似連日本人都讚好聽

外星毛查查
倉鼠俱樂部

隔一排會聽番 好清新

幽遊白書，以前成12點先播，要捱眼訓先睇到，第2朝返學好眼訓

馴龍少年

呢套嘢好鳩
但好想睇返

亞視有遊戲王

高智能方程式
超時空要塞
魔動王
魔神英雄傳

邊隻眼見到朱古力3隻字？
巧克莉？ 你大陸仔呀？

Chocolatte咪朱古力 做咩姐你

貯金大冒險
108漢堡拳

加旋

陰陽大戰記

百獸王 忍風戰隊 爆龍戰隊 等

魔天戰神

OP無得輸

結界師
彩雲國物語
陰陽大戰記

唱k小魚仙

一定係魔法小神童加旋